仲諗緊聽日出唔出嘅人唔該入一入嚟

條路自己揀 仆街唔好喊

事到如今到底你地幾時先意識到問題嘅嚴重性
到底仲要避到幾時？
而家唔係你口口聲聲話反對啊
做野啦柒頭！
得把口你做乜都得啦
但係到時你把口仲可以講到幾多野啊？

你以為你咩都唔做就可以有收穫？
你以為你翹埋雙手都有人幫你解決問題？
成功唔係靠把口 更加唔係靠人地
好簡單一個道理 你唔付出係一定冇收穫

一直匿埋喺電腦到面 你仲想匿到幾時？
係咪要到咩都冇得匿個時 ？
你先肯選擇出嚟啊！
到時仲會有幾多人仲係到啊？

醒下啦柒頭！
你今日係屋企hea！
你聽日就可能係上面！
你今日決定為自己發聲！
你聽日就為自己帶來自由！

當你所做嘅野都被人監控
當你想發聲但有所限制時
太遲啦..一切都太遲啦…

你睇下上面班「人」？
有幾多「人」仲可以暢所欲言？
係偉大嘅統治下，每一句說話都要你諗清諗楚！

今次一齊出嚟 ！
同所有「香港人」一齊打呢場仗！
唔好等到物是人非，
香港變成香港市個時你先嚟後悔啦好嗎…

呢五年間香港已經失去左好多野了…
求下你地唔好等香港失去更多個時…
先識得醒覺…到個時所有野都太遲啦…
已經係冇可能再挽回架啦…

仲諗緊出唔出嚟嘅人…
我求下你地唔好再浪費時間諗啦！
我好肯定你最後嘅決定…
你最後嘅選擇…會係乜野！！

呢條條路係你自己揀嘅
出左事你後悔都冇用啦
出嚟啦香港人
唔好再逃避了
面對現實吧啦
愛惜你嘅「香港」！

推

做左咁耐cdrom嘅你 出嚟啦
一齊嚟改寫命運啦

幫推